最強人類牙朗夠唔夠膽同魯加尼打車輪 証明自己身體素質？

牙朗都中=世界末日